可唔可以幫下我

一齊左年幾 性格就一直唔係好夾 但我覺得呢家野就架啫 因為我地都好愛對方 問題一直都有 就得既我會就佢 就唔到既我選擇左壓佢落黎 因為另一半份人比較倔強 所以都冇咩選擇 然後去到最近爆左煲 分左手 但我地仲愛對方既

覺得好可惜 相愛的人卻要分開
有人教下我可以點

same.
明明夾 但要分開 原因係佢話佢唔想拖住我
話比唔到我想要既野我
已經唔知可以點

咁岩既同你掉番轉

真愛唔係咁
兩位都未遇到真愛

真愛是甚麼

睇下大家有冇心去維繫嘅啫
冇話天生一對咩都唔使做就會好夾
拍拖係好麻煩好複雜
要用心經營
唔係咩都靠感覺

照字面解
邊有咁多無條件嘅愛
你都一定對將來生活有所憧憬
而佢覺得自己畀唔到你

返去睇十次香港活地阿倫全集你就會明

至少唔係口講到幾愛，但係因為啲口角而分手先

我覺得愛情最令人無奈係 它既可以教人快樂 但當它離開時卻要人死去活來

咁岩既我都係
性格唔夾真係慘過食屎

愛係雙向
佢咁倔強唔肯就既
愛極有限

後來我總算學會了如何去愛
可惜你早已遠去消失在人海

兩個都係啦
個個都話自己就人架啦
我就唔會信晒樓主